{"question": "Търсене на гуми по размер?", "answer": "https://primex-bg.com/tarsene.html"}
{"question": "Гуми 195/45/16 цена?", "answer": "https://primex-bg.com/spisak-produkti.html?width=195&ratio=45&rim=16&season%5Bsummer%5D=1"}
{"question": "Каква е цената за монтаж, демонтаж и баланс?", "answer": "Какъв размер са гумите?"}
{"question": "Предлагате ли отстъпки?", "answer": "Не предлагаме отстъпки от цената на гуми, но можете да разгледате нашите оферти: https://primex-bg.com/promo"}
{"question": "Предлагате ли гуми на изплащане?", "answer": "Да, можете да видите повече за условията тук: https://primex-bg.com/promo"}
{"question": "Предложение за партньорство", "answer": "Моля изпратете Вашето запитване на имейл info@primex-bg.com или се обадете на 0700 10 122"}
{"question": "Каква е цената на доставката?", "answer": "Условията за доставка можете да видите тук: https://primex-bg.com/nachini-na-dostavka.html"}
{"question": "Предлагате ли услуги по монтаж и баланс на гумите?", "answer": "Да, монтаж и баланс на гуми предлагаме във всички центрове ПРИМЕКС. Можете да запазите час от тук: https://primex-bg.com/zapazi-chas.html"}
{"question": "Какви са вашите политики за връщане и замяна на гуми?", "answer": "За да разберете какви са условията за връщане и замяна, моля прочетете общите условия: https://primex-bg.com/uslovia-za-polzvane-na-onlain-magazin.html"}
{"question": "Каква е гаранцията на вашите гуми?", "answer": "За да научите повече за гаранцията на гумите, които предлагаме, моля прочетете общите условия: https://primex-bg.com/uslovia-za-polzvane-na-onlain-magazin.html"}
{"question": "Покрива ли гаранцията дефекти и повреди?", "answer": ""}
{"question": "Какво трябва да направя, ако гумите имат дефект?", "answer": ""}
{"question": "Какви са условията за рекламация?", "answer": "За да разберете какви са условията за рекламация, моля прочетете общите условия: https://primex-bg.com/uslovia-za-polzvane-na-onlain-magazin.html"}
{"question": "Какви методи на плащане приемате?", "answer": "Заплащането на крайната продажна цена може да бъде извършено чрез:\n- Наложен платеж (заплащане на куриера, доставил Вашата поръчка),\n- С лизинг (разсрочено плащане),\n- С паричен превод по банков път (повече информация ще получите по телефона от нашите оператори),\n- Чрез дебитна или кредитна карта през системата на Банка ДСК."}
{"question": "Здравейте, предлагате ли гуми със стар ДОТ на ниска цена?", "answer": "Какъв размер гуми търсите?"}
{"question": "205/55/16", "answer": "https://primex-bg.com/gumi_promo.html?width=205&ratio=55&rim=16"}
{"question": "Какъв е периодът за доставка?", "answer": "Условията за доставка можете да видите тук: https://primex-bg.com/nachini-na-dostavka.html"}
{"question": "Къде се намират сервизните ви центрове?", "answer": "Контакти на всички центрове ПРИМЕКС ще намерите тук: https://primex-bg.com/servizni-centrove.html"}
{"question": "Какво е работното ви време?", "answer": "Всички центрове ПРИМЕКС в страната работят всеки делничен ден от 8:30ч. до 18:00ч. Събота: от 9:00ч. до 16:00ч."}
{"question": "Искам да запазя час за гуми.", "answer": "Можете да запазите час от тук: https://primex-bg.com/zapazi-chas.html"}
{"question": "Предлагате ли застраховка на гумите?", "answer": "Да, предлагаме допълнителна защита за Вашите гуми при удар или спукване. Вижте повече: https://primex-bg.com/primeks-otgovornost~.html"}
{"question": "Какъв размер гуми са подходящи за моя автомобил?", "answer": "В търсачката \"По автомобил\" въведете марка, година, модел и модификация на модела на Вашия автомобил. Търсачката ще намерите на този линк: https://primex-bg.com/tarsene.html"}
{"question": "Как правилно да поддържам гумите си?", "answer": "Повече информация за поддръжка на гумите можете да прочетете тук: https://primex-bg.com/polezno/poddryjka-na-gumite"}
{"question": "Колко често трябва да проверявам налягането на гумите?", "answer": "Повече информация за проверката на налягането в гумите можете да прочетете тук: https://primex-bg.com/kak-da-proverite-nalaganeto-v-gumite-i-zasto-tova-e-vazno.html"}
{"question": "Кога е най-доброто време да сменя гумите си?", "answer": "Повече за това, кога да смените гумите, ще откриете тук: https://primex-bg.com/koga-e-vreme-da-smenite-gumite.html"}
{"question": "Мога ли да използвам различни видове гуми на предната и задната ос?", "answer": "За най-добри резултати се препоръчва всички гуми да бъдат еднакъв размер, тип и да имат един и същ скоростен индекс. Научете повече тук: https://primex-bg.com/polezno/primeks-preporychva"}
{"question": "Какво е DOT? Има ли значение DOT-а?", "answer": "Повече информация за DOT можете да откриете тук: https://primex-bg.com/kakva-e-realnata-vazrast-na-gumite-vi-kakvo-e-dot.html"}
{"question": "Имате ли наличност от гумите в центъра ви в град ....? Как мога да получа информация за наличност на гуми?", "answer": "Може да входирате поръчка през онлайн магазина ни https://primex-bg.com/tarsene.html или да се свържете с Националния телефон на клиента 0700 10 122."}
{"question": "Как мога да си запазя гуми?", "answer": "Може да входирате поръчка през онлайн магазина ни https://primex-bg.com/tarsene.html или да се свържете с Националния телефон на клиента 0700 10 122."}
{"question": "Предлагате ли товарни (селскостопански, индустриални) гуми?", "answer": "В чат платформата не разполагаме с информация за наличност на товарни, селскостопански и индустриални гуми. Моля да се свържете с 0700 10 122."}
{"question": "Предлагате ли (смяна на масло, регулиране и др.)?", "answer": "Повече информация за предлаганите сервизни услуги може да откриете тук: https://primex-bg.com/uslugi"}
{"question": "Какъв ДОТ са гумите?", "answer": "Нямаме заведен точен DOT в нашата система, но това, което можем да Ви дадем като ориентир, е, че се водят от новите ни зареждания, което означава, че годината на производство е между 2022 и 2024 г. / Нямаме заведен точен DOT в нашата система. Гумите са част от зареждания преди 2022 година. Повече информация тук: https://primex-bg.com/kakva-e-realnata-vazrast-na-gumite-vi-kakvo-e-dot.html"}
